有膠先定有環保撚先

我忍撚夠你班環保撚
首先就膠袋，我忍
之後杯蓋，搞到我成身可樂呀！你老母
之後飲管，搞到我拎飲管拎到成個乞衣咁
而家玩麥樂雞醬？分子料理呀？
我想正正常常食個麥當勞啫，點解搞鳩我！
遲下可能佢話魚卜可以代替condom
游水好過搭船，紙杯代替膠樽
到時我地真係乜膠都冇啦
所以第一步我地唔可以比佢地壯大
為生活！

Btw. 有時我真係懷疑你地係咪有心追擊M記
你地收咗幾多錢幫佢做宣傳？
根本就係一班用環保幫人賣廣告嘅偽善撚

Push

推